請記低今朝幫張超雄護航果班泛民打手。

泛民狗，屌你老母唔使旨意維穩呀！血債票償？食屎啦大台！

一係試吓落區講 唔好龜喺連登?
定係你落區都係派單張算數?

好撚驚啊P牌仔？

班打手論調方向字眼往往都一樣
應該係有間房坐咗幾十人
每人操作十個八個acc
有一至兩個人發號司令指示而家要帶咩風果隻運作

大台有組織咁入侵連登，想帶風向搞散社運，當人盲定弱智？